恒馳啲廣告好撚煩

都唔知係咁播做乜
香港又未賣
不斷洗你腦

賣唔賣唔係重點
重點係宣揚國家科技

你拎出黎講佢已經成功鳥

睇睇下電視又痕臍 痕撚夠未